Muv-Luv打算出動作game

2021年出pc/同電話
有介紹同開發中嘅game play睇
但係仲揾緊engineer幫手

係咪分三作隻gal

值唔值得玩 聽講好熱血同感動

但係第一集好悶

私人影片

本身直播片
有人back up咗少少

唔係值唔值
而係有玩開gal game就無可能唔玩

其實唔係三集
係第一集有兩part
第一part普通學園gal game
唔啱玩就真係無計
第二part平衡世界未日gal game
第二集係基於part2再加無限loop，不過似電子少説多，d選項唔影響主線，當年睇完ending喊咗成日
玩第一集其實係學嗰世界觀
之後玩第二集先易明易睇易投入

唔玩第一part=浪費

同君望有咩關係

2、 3 部神作

無咩關係
同一公司d角色客串下咁
不過唔係閒角
設定上同一間學校咁囉

有冇人玩過BaldrSky
入面對戰幾好玩

遊戲性唔錯 連技好好玩

劇情都唔錯 蕾做輔助個集劇情最好

好似係 我諗算係佳作 d人吹到好大

我會比7-8分左右

畢竟劇情冇話真係好神

反而似係王道作品但唔差個類

Gal 都係電子小說黎架啦...

因為一開坑就有排玩 所以遲遲未開

而且聽講第一集好悶

值得

因為Alternative真係得一個END
攻略都唔駛
選項都只係影響即場幾句對白
Extra同Unlimited有玩同無玩對Alternative嘅觀感真係兩回事
Extra係畀你認識D角色同關係
Unlimited係將Extra角色放入另一個世界，去認識世界觀嘅基礎同角色位置
你記到幾多內容，Alternative就有幾多感受
Alternative嘅前提係你已經有齊Extra同Unlimited嘅知識，你先feel 到劇情嘅厚度，角色之間嘅感情互動同對未來嘅絕望無力(呢樣最近正常香港人都唔缺)，你未攻略過個角色你係唔會覺主角有幾慘。
當然，對玩開H GAME/GAL GAME嘅，Muv-Luv Extra同Unlimited都算係一隻普通良作，好快就完....

BTW
依家Steam summer sale
"Muv-Luv" + "Muv-Luv Alternative" 再加Fan Disc "Muv-Luv photonflowers*" 都係二百一蚊港紙左右!
Fan Disc photonflowers* 仲有16 張免費WALLPAPER送!!
仲等咩呀，下面就有LINK啦

巴打知唔知photonflowers有冇機會更新中文字幕？
之前成個pack買晒，淨返photonflowers未玩，用日文推怕嘥咗隻game

我覺得一開始最難接受係啲女髮型太奇怪，全部起晒角
冥夜個星型頭
不過玩落就覺得每條女都好鍾意

啲囡囡打輸咗會唔會比d BETA………

分屍食哂,最經典莫過於突然係溝女情節被beta咬甩頭同打輸被捉全身解剖剩個腦

印象中好多年前有同人用unreal engine都試整過muvluv動作game, 最後有無成功出到無留意, 但個陣條測試片睇落仲好過依個

老實講
佢哋用自家game engine整
仲要出喺電話
真係出到嚟都好極有限
ero game廠出動作game
唔好有期望就唔會有失望
起碼會出嘅機會大d先

唔知，無留意中文
我見有日文就買咗
不過呢官方中文化要出就一早出咗
隨時你學識日文佢都無消息

MUV LUV出手機GAME真係玩吓好, 之前果兩隻都頂唔到一年
網頁果隻好肝
DMM果隻BUG多到飛天, 不過可以同D囡囡啪啪啪, 我手機仲SAVE咗D圖打J用

我記得alternative中文好似上年定前年先出，希望photonflowers遲啲會有更新

同埋我想問，我買嗰陣官方個18+patch已經落架down唔到，巴打你手上有冇

無，當年我直接玩DVD-ROM版
steam 買嚟儲only
原來官方有得補，真係宜家先知